唉，人生好似壞左，好灰

中六畢業之後hea左一年，上年開始做野都係做下散工跟車、倉長工、餐廳侍應同埋行行企企個d，覺得自己人生好似壞左，想問可以點算？ 除左再讀書，我讀書真係好差，留左幾年班先格硬俾我畢業。
同問，差唔多學歷/年紀既你地做梗咩？

我個情況同你差唔多 讀左一年fd hea左半年 唔知繼續升上hd定出黎做野 升hd又唔知讀咩科 人生冇興趣

一面做保安，一面上高登，後來去左做廚房。

你仲後生
不如諗吓自己有咩嘢夢想或者好有興趣嘅事物先
再由戈一方面進修？

鬼知你咩年紀

唔理你讀書幾差都好，努力讀返個大學學位先。
唔好同人比較，人人唔同，盡自己努力就得

大學呢樣野對我黎講呢世都冇機會，我完完全全唔係讀書材料，我英文只有小學差班學生既程度

搵樣自己興趣，工作同興趣可以分開

興趣成就愈來愈大，圈子愈來愈廣就無咁灰

香港地投票

最頂尖既打工仔都起晒連登

你起到問？？？

你唔見好多中年做7仔跟車廚房嫁咩？

現實唔同連登

起？咩鄉下

其實未諗到條路咪乜都試吓，尤其係d 技術工種，有門專長將來搵錢都易d

唔怕日曬雨淋，可以考慮技術學徒（唔係釘板扎鐵工果d），承建商俾訓練俾人工，短期可升地盤助理科文，人工已經唔錯，再讀吓夜間課程可幫助進升，入政府嘅工程監工亦可

雖然建築業呢排唔係幾旺，但始終持續有得做，機會重係相對多

上得連登都係醒目仔女，搵到想做嘅嘢定能發揮個人能力，唔好灰